陰鳩公，港台啱啱個十大中文金曲頒獎禮完全冇人理

完全係一個private event冇人知冇人理

事實係一個private event
十大中文金曲頒獎音樂會就對外嘅，1月3號搞

啲獎頒到奇撚怪怪咁，仲要星期一下晝搞，真係搵鬼睇

公務員唔返六日㗎

第一日睇中文金曲？lol不嬲都有係先private後public